收到風， 同劉馬車打交果個係波台手足黎

染性病

吹歸英風加強國際壓力，引起國際關注

我一早有性病唔洗怕

因咩事同馬車打交

唔好再玩佢啦 再咁玩法下個可能係達哥..........

感狗想屈達哥

我好心叫你地咪再搞人 好人當賊辦
好想睇直播呀屌